去眼鏡鋪洗眼鏡同自己洗有咩分別?

日日都自己用水洗 硬係唔夠乾淨

眼鏡鋪洗仲污糟 個個洗過

去髮廊洗頭同自己洗有咩分別？

有人幫你吹埋

買部超聲波機自己洗
二三百有交易

可以震晒攝係玻璃同框之間既污嘈野.
我都自己買左個

俾洗頭妹洗同自己洗有咩分別

自己打飛機同人地幫你打飛機有咩分別
係爽呀仆街

比多幾舊有得上埋

想問下如困唔係個間到買可唔可以入去洗

咁啱眼鏡個條抦琴日冇啦啦鬆到甩左，係咪免費可以整返

樓主 依位巴打答左你啦
就係有人幫抹乾副眼鏡囉

眼鏡通常無限期保養 去當你買果度整就得